拉莫斯咁樣扮跌阻DC前進唔係犯規咩？

拉莫狗咁樣扮跌阻撚住後面老鼠推波 攪到人唔知點跑好 容乜易會整傷人架 好彩今次老鼠醒目避開左渣
有睇波就知 嗰下老鼠已經避開左拉莫斯好多腳 老鼠重要避重就輕咁去波 冇發生嚴重意外都算係咁

野獸 好彩反應有 ，正常人踩斷埋拉莫狗隻腳了

係
屌老鼠果d應該未踢過波
佢已經保護緊拉狗

狗唔慣用兩隻腳，包容下啦